係咁連登仔連登仔喺度地圖炮嗰班真係好撚煩

成日自己想講既野就一野屈尻哂全部會員
明明自己都上連登，一野屌尻哂全部係咪顯得自己特別優越？
就係呢類人所以連登個討論風氣先會咁差
會將咁多人generalise做一個個體既人多數都弱弱地智
佢地係咪覺得金鐘嗰班毒撚=所有連登會員？

仲有啲霧號真係用得好撚柒，成日格硬塞啲人哋冇講過嘅說話落人嘅把口度，真心同中國啲小粉紅冇分別，次次上親連登見親呢啲戇尻仔就燥但係呢啲戇尻仔係block極都仲有

只要你無對號入座咁就得

咁我有時候留言，有啲戇尻仔係直接quote我個comment話「連登仔又話乜乜乜，依加又點點點」
呢啲係擺明屈尻你呢啲野明明自己根本都冇講過，佢地係將其他會員講嘅嘢入你數

上得連登預左俾人屌老母㗎啦
你咁上心的話家母會好唔得閒

跟住好快有人入黎話上連登勿認真
再笑鳩你傻仔認真撚,風氣係咁,無計

但問題係有啲柒頭會再走黎附和，好影響正常討論

好心處理下班打手

笑甚麼，你也是